與梁志祥同被「起底」 周浩鼎促警調查：禍不及妻兒

2020-05-07 17:05
民建聯立法會議員周浩鼎表示，昨晚有Telegram群組將他和妻子的身分證號碼等個人資料公開，已向警方報案，要求警方嚴肅跟進，盡快展開刑事調查，將起底者繩之於法。他嚴厲譴責有關惡行，又指強調「禍不及妻兒」，批評將其家人一同起底最為缺德。

民建聯立法會議員梁志祥說，自己的住址、電話、家人姓名等亦被公開，該黨元朗和屯門的社區主任也遭不同程度的起底。他強調違法者要受到應有懲罰，希望不要再作無聊和傷害他人的起底。

睇錯羅志祥

搵到你老母仔女: 禍不及妻兒
搵返你本人: 恐嚇

結論: 我大晒

行得正企得正怕咩先？

藍絲：好人好姐怕咩人起

你唔擺啲野上網，鬼有人查到咩。
你想屈人hack你電腦都無用

即係話自己係禍啦

無聊定傷害他人呀

佢都叫做有自知之明

邊到有得睇?

Telegram 阿囝搵老豆老母